1137走灰色地帶撈埋保險

唔知有冇理解錯
「微」保險

有咩問題？

增加多一條財路

佢有財力,好大機會有賺冇蝕

蘇黎世保險嚟㗎喎有咩問題
賣咗兩年喎

咪又係有起事上黎乜都唔保
買哂tsla輸哂都唔益保險佬

wiki開間子公司撈保險咪得
佢都係用hktvmall個朵咋嘛

想問佢股價肯升返未？